[古人JJ]大家一齊入嚟唸古詩詞

一人一句
床前明月光

滄海月明珠有淚 藍田日暖玉生煙

我係咪認真咗

唔係

悔相道之不察兮 延佇乎吾將反
回朕車以復路兮 及行迷之未遠

夫天者，人之始也；父母者，人之本也。人窮則反本，故勞苦倦極，未嘗不呼天也；疾痛慘怛，未嘗不呼父母也。

古文亂入

望洋興嘆 與鬼為鄰

對聯定唔知乜鳩亂入

嚟多句
良辰美景奈何天 賞心樂事誰家院

睇下啲古詩詞 再睇下依家啲乜鳩火炭麗琪 我嚴重懷疑人類嘅智商係下降緊

人生若只如初見 何事秋風悲畫扇

捏爆你膀胱

張圖 有聲

青青子衿 悠悠我心

往事已成空，還如一夢中。

既見君子 雲胡不喜

第一句已經
到底幾多人知係床前看月光

慘 點解個個本教科書都學咗第二個版本

零落成泥碾作塵，只有香如故。

落紅不是無情物，化作春泥更護花